­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­

je me sens brisé à la fois et heureuse de l'autre wtf?????????

にはやなたひたやらまら??

🤨????????

光仔～～

點呀你

很好

早晨

瞓啦

晚安

可唔可以c文少少

我食嘢無japjap聲c5c文

真係好撚煩

癲到搞鳩埋其他台

覺得佢煩=食嘢有聲

希望你係講浮狗哥入波台開post🙏🏻

你食野有冇japjap聲

好似時事台咁

港父都係咁 屌佢就5毛

Hi

有